班死痢狗唔係好撚勁架咩，做咩連護級球隊都贏唔撚到？

補時六分鐘，邊個都入到喇！

Sorry lor

到時贏唔撚到歐聯，我實指撚住你黎笑

全力對隊垃圾隊都贏唔到都唔畀人笑

想沙基利護到級姐

又係全力

前四就緊架啦,咪當做下善事囉攞三分定一分都唔重要

賣個人情啫